有冇人生緊/生過痔瘡？

有冇人生緊/生過痔瘡？
你地又有咩方法去解決佢？

而家用手指推佢都推唔番入去，就嚟成粒珍珠奶茶粒珍珠咁大，對上星期四痾完屎，到今日都未有想要去嘅感覺

唔想做手術

要塞粒藥入菊花

都係要睇醫生，比佢判斷係痔瘡定廔管？

依隻藥係舒緩定喺可以治本？除左一路搽，仲有咩可以做？

推唔返入去做手術啦
好影響生活
行路都痛

我都有但仲推得返入去
因為太近城門門口，做完橡筋紮結半日柯返出黎
而家要好小心地柯屎同埋唔可以谷太耐

搵馬應龍膏黎查呢個好得
爆親都用佢
上淘寶阿里健康搵
香港貴 又無肛塞果隻

多數內痔先要用，外痔就搽H cream，嚴重個案就要切
利申：識人生痔瘡

想問次次屙屎冇血但抆屎張紙巾有血係咪有痔瘡

可能喺比d屎刮損咗姐
我都係自己影響睇下屎眼到底咩事
我試過一路痾屎一路滴血

琴日痾完屎又嚴重咗，已經開始痛
你一開始係去邊度睇
普通門診？

一陣落街搵下
已經頂唔順

係
轉介等一年幾

只要推得返入去就唔會再痛
沖涼時慢慢推啦

屎忽舊肉生瘡就成日試，有冇巴打知點解

推完又彈番出黎
瞓覺都趴係到瞓

點解間間藥房都話冇貨
又話唔識依隻藥
有冇人知邊度有得買？

幾皮嘢
岩岩出嚟搵食邊有咁多錢去私院做

太腫
有時日頭柯完又無得沖涼
推入去後，行得耐企得耐都會走返出黎
所以我多數柯完屎然後沖涼訓覺
柯時唔好太大力谷腫佢
去華潤堂買枝馬應龍啦
唔洗咁抗拒國產野喎

咪以為做手術一了百了
條腸薄左

搽咗第一次，覺得涼浸浸
陣味係好傳統既中藥材味
佢好唔番我都唔知點痾屎
粒瘡已經遮住咗個屎眼

睇見都覺得恐怖 其實蹲廁係咪好D

我覺得你未識點推返入去

以前我都覺得
屌..出血熱氣姐....無咩點理
出盡力又坐得耐....直至有日血崩流M咁尻樣
幾驚唔識停...屌呀...果時返緊工...好彩著緊黑色西褲..無人睇到

但就腫到唔識自己縮返...行得耐企得耐都好辛苦
成個人又出唔到力

真係痛到頂唔倒，最快手最方便係用喜療妥，即縮。

成個治療原理係因為屎眼瘀左？